圍內朋友紛紛出Pool, 發現隱藏M 屬？

長文+1999為此表示致歉

由中學到出黎做野圍內班朋友有兩個出左Pool,重色輕友都算喇，將條女當正萬物至尊咁，唔講仲已為佢地做緊奴隸，見到佢地D 事跡作為十幾年朋友都見心酸，平時係我地面前係威係勢，你條女面前成隻狗咁值得咩

朋友a
最早出pool就係佢，自從出pool 後人間蒸發，約左佢三、四年都出唔到黎一次，平時打機俾條女限住時間，佢條女一打俾佢就要熄機，手機game 超

手機game 超過三隻即刪，仲要俾人屌，真係慘慘豬

朋友B
出左pool無耐，倒數個晚已經見到佢既轉變超越360度，咁我同朋友c+朋友B 同佢條女成班人出去玩諗住開開心心 出黎玩下，倒數前落左少少雨咁我拎自己把傘出黎，佢條女就話我袋住把傘好好，係個暖男，唔夠一秒朋友B 拎左我把傘話把傘你佢無拎依所以放左係我到，我心諗唔係咁都信啊，點知條女又真係信到十足 ,我無拆穿佢咪當幫佢一把加下分囉
咁之後倒數企左個零鐘條女話好攰朋友B 即刻當街跪低同條女電玩鞋，我屌你老未，肉酸到咁做狗把拉
之後搭地鐵返屋企，企左幾個鐘大家都攰朋友C見到有位緊係坐坐先，點知佢地行到過黎朋友B 講左句 起身！！就讓左個位俾朋友B 個女朋友坐，屌唔該都冇句條女你識左幾個月渣你兄弟識左十幾年唔該都冇句
純粹個人發洩文，不喜勿插

得撚罪講句呢啲通常都係毒撚出pool先會咁反常

好撚癡線，幾個月就變成咁

衰撚過做狗

Too long 未read 晒, 想問360度轉變係唔係即係冇變到?

係超越360度啊

好撚中
唔知touch wood 俾女飛左之後
會係咩死樣

朋友a就算啦
朋友b覺得佢個性格都好cheap下
唔會超越360度
個底本身都係差架啦

得罪講句
呢啲人萬一感情有咩變化
由得佢死算

的確係睇錯 但361都同1度一樣姐 唔駛講咁大既

真心睇唔起喱種男人
PS 絲 唔鐘意欠左人地咁樣

長文？

屌你老母係咪屌緊你老母呀

激到我打錯字